我係唔係臭系？

我同左個我唔鐘意既人一齊
我同佢一齊因為佢對我好
但係我唔開心
呢半年佢好努力
但情況依然係咁
我對佢亦都越來越冷淡
最後
佢話死心 要離開我
挽留左 但唔得
我知自己係唔捨得冇左一個對自己好既人 而唔係佢
我渴望愛
分左手一個星期我已經同第二個發生左關係
知唔應該 但我控制唔到
我應該點做

同我發生關係

你個名點整出黎

人妖

有閪又有撚

你個名

你未玩夠就唔好拍拖啦

有女都好啦

你唔鍾意佢點解要挽留佢？

有冇睇字

我俾愛你
幾多都有，pm我

係
完

放過人地啦,你同佢都值得擁有第二個

講乜野

賤格

我知 但我好想留住佢
但係就算留得住 結果都係一樣

搵到個真心鍾意自己既人好難，要兩情相悅既更難，搵一個自己鐘意既心容乜易姐

雞姐係雞
做雞都學人攞貞節牌坊？

隔住個moon都聞到浸西臭味

又要做雞，又要拿貞節牌坊。

我都想知

係